覺唔覺得d快餐店整關愛座但唔整關愛飯餐係偽善?

讓座係個食客讓
但就快餐店出來拎光環
快餐店又唔出$2飯餐俾班廢老
係偽善

關愛counter

要求起關愛餐廳集中處理廢老

起個關愛集中營,掉撚哂班廢老入去最好

名義上係關愛集中營, 其實入到去全部人道毀滅

應該整d糊飯

關愛墳埸...

M記有出關愛暖水
一杯夠廢老坐成日

根本咁撚鍾意關愛...應該起一條關愛邨比 d 廢老同偽善大肚婆入去住.....
好似集中謍唔比佢地接觸外界.....